淋病重施分而治之故技：「我對大部份和平香港人好自豪，但係有一小撮暴力嘅要譴責」

食屎啦，林鄭！

香港人依家齊上齊落呀！

五大訴求至今依然未成功：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

講唔厭

正常智力既人都唔會信佢
唔正常個班就算啦

如果暴力人士影響咁細，咪唔好理佢地囉
恢復二讀，暑假前通過

Push

分化稿重覆用
港共執柒咗佢啦

駛撚你自豪 又係度搞分化

仲諗住切割和理非同勇武
收皮啦吊

一小撮暴力=3／700

、徹底撤回修例
二、收回暴動定義（保留）
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪（我做唔到）
四、徹底追究警隊濫權情況（監警會無用）
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選（無應過）

今時今日玩分化無用

果一小撮咪啲狗囉

暴力果班佢佢講緊警隊ja ma?

分化呢套野 我地唔受
你可以慢慢拖 10月國慶 睇下有幾多人同你慶祝

淨係識講語言藝術有鬼用咩

佢正係得一招可以用,唔用都唔得

如果我地就咁收貨啲話
未來香港唔會有好日子過
最重要係無篩選嘅雙普選

仲分化？食屎啦
無人聽你支笛呀

推

佢以為呢招仲有用，香港人不知幾咁憎佢

死八婆錄音機，旺角黑狗暴動都已經再激起民怨，吾洗再講廢話

袋住先嘅都係鬼

證明佢地技窮